MTR會唔會blacklist人？

今日去尖東見工 上就去
等左好耐都未叫我 之後我去左廁所返黎佢叫我下午1：45再黎過
我下就有野做 冇去到
有幾個私人號碼打過黎 唔知係咪mtr